（突發）灣仔地鐵站驚現好飄好朱美少女賣唔知乜野做善事

唔化妝再加個好甜既笑容
令到我好想問佢
你份野幾錢

圖定老母

我宜家偷望梗
btw地鐵站唔比影相無計

希望大家經過可以做下善事

岩岩食lunch經過 唔見有喎

我溝走左喇